人地係玩職業賽架

你渣住呢架垃圾練贏左人地既evolution呀，你係咪有病呀。。。

三萬蚊